叫人唔好買樓買5號仔既湯文亮博士，依家連波都講埋

睇佢既睇波資歷 已經屌打左8成波台手足

吞咗file 先啦

呢件裙腳仔扮專家

條撚樣重勁過連登鳩upper
日日都要出一篇依d野
日日都係用去荼餐廳聽到邊個邊個講乜野來開頭

走數扮失憶

港父屌打呢件腸粉博士啦

買左匯豐嗰兩公婆仲訓唔訓得著？

ㄧ八世界盃已經講緊

唔知呢條仆街害到幾多人破產？

食咗file先講

jacinto乜撚野名黎

吞左file未